買正股啦親

見到咁多巴絲俾人劏動物我好心up
同時又覺得抵L死，買正股啦屌你。

有瑕疵先有先有平野買，如果大股東增持，業績大大勝預期車尾燈你都無得睇丫
如果恆生指數一直唔穿29500，我就唔L信700下年3月低過440

我一向唔讚成人地玩動物
因為一來會比人食格仔（Funding Cost）
二來好難manage 個risk，你買幾多就要預輸幾多有好多時候錯邊爆得太快cut loss都cut唔切直接打靶

夠錢買正股嗰陣，買幾千試下，啊屌你，贏撚左錢！ 呢啲錢正股都唔知幾時先賺到，加重注！ 一個急插，蝕到仆街！得返少少錢，唔夠買正股，繼續玩！刀仔鋸佢老母大樹！贏下輸下，一路想追返個本就以後都唔玩動物，啊屌你又真係追返啲，贏錢啊屌你老母！繼續重注！！！又急插，然後又想回返本繼續追……

唔想輸錢，唔賭就得架啦！